曾蔭權其實算唔算曾經係英雄？

諗起以前成日屌佢廢…其實佢應該真係為香港頂左好多壓力，4個特首得佢係正常，亦得佢俾人秋後算帳…

有d人衰on 9事後俾阿爺搞就唔理啦

其實曾生搞得最少政治方面野，聽講話支共中央係咁吹佢搞23條，曾生係咁拖住，上邊好唔鍾意，所以之後搞鳩佢。曾生最岸鳩肯定係，卸任後唔走去英國做爵士，仲留喺香港